【唔割】不過記住人權法未過

唔係帶風向，亦唔會割！不過大家想人權法通過真係多少都要「迎合」外國勢力，你想人幫你要好聲好氣同一道理，希望大家唔好一有相反意見就話帶風向或分化，集思廣益多討論對運動延續好重要